De sombere wind was morren rond het huis, het tij was wappert aan de oever, en ik had het gevoel dat we werden gekooid en bedreigd.
Een vier-oared kombuis waart rond in zo'n ongebruikelijk zo te trekken dit bericht was een lelijke omstandigheid dat kon ik niet kwijt kan. Toen ik had opgewekt Provis naar boven in bed, Ik ging naar buiten met mijn twee metgezellen (Startop door deze tijd wisten de stand van de zaak) en bezit een raad.
Of we moeten blijven bij het huis tot in de buurt van de stoomkoker tijd, hetgeen zou ongeveer één in de namiddag, of we moeten vroeg in de ochtend, was de vraag die we besproken.
Over het geheel genomen hebben we gemeend het beter te liggen waar we waren, tot binnen een uurtje of zo van de stomer en vervolgens om in haar spoor en drift gemakkelijk met het getij.
Onderzoeksformulier hiervoor, keerden we terug naar huis en naar bed gegaan.
Ik ben het grootste deel van mijn kleren en sliep goed voor een paar uur.
Toen ik bijkwam, de wind was gestegen, en het teken van het huis (het schip) was Kraken en klapperen met geluiden die verschrikt mij.
Rising zachtjes, voor mijn lading diepe slaap lag, keek ik uit het raam.
Het opgedragen de causeway gegaan waar we boven onze boot en, zoals mijn ogen zich aan het licht van de witte maan, zag ik twee mannen op zoek naar haar.
Ze passeerde onder het raam, te kijken naar iets anders, en ze ging niet naar de landing waarvan ik kon opmaken leeg te zijn, maar viel in het moeras in de richting van de Nore.
